[多圖] 返到屋企見到呢條女瞓喺你張床 係會點?

有窗跳窗，無窗撞牆

嘩屌
一腳踢穿佢個身

正皮引伏

屌左先講

問下佢想唔想做愛

彈貨

一腳踢柒佢

咁你就大鑊啦
你用全力踢落一舊石頭會點呀
你用全力踢佢，隻腳實斷

力王果隻

攞刀叉好好品嚐

Show blocked user

報警話有非法闖入民居

Call 漁護暑啦屌

唔好咁衰啦

佢都落唔到床 唔理佢啦

不如我地。。。

要準備幾多箱美極？

報警

( Show Blocked User - Ching識波 )

嘔

點解三兩日連登就有呢D垃圾post?

多到見到標題都估到係佢

不能只有我看見

嘩，屌 ，一腳踢，穿佢個身

撞牆 你暈左
一定比人強姦

屌，梗係call運輸署啦

吊你老母 臭閪 生左你條仆街仔

打斷佢另一隻腳

call食環署啦，食唔落

我會屌你老母

小心踢斷你隻腳

即刻騎住佢

入廚房拎美極

不如我地...

好似樓主咁上連登開post

呢個細路大個左未

不能只得我睇到

佢會反彈所有攻擊

條女真係好撚索呀!!! 好想廝開佢條裙，一手扯撚爛佢條底褲 !!! 一口吸落去佢隻美鮑仔度係咁吸啜!!! 條利伸到最盡把佢陰道內所有蜜汁同閪屎全部奶乾淨!!! 連佢閪邊o的油都要奶埋!!! 兩隻手大大吸手狂搾佢對大波,食指同中指用70%力夾佢奶頭!!! 再轉身放條巨撚入佢個口度!!!頂佢吊鐘!!望住佢流眼淚個樣時， 再轉身用100%力度一野屌落佢個淫閪度!!! 之後插完屎窿!!!!再插佢個口迫佢食返自己o的屎!!! 屌緊佢個口時,用三條手指插入佢個閪度係咁了!!! 最後插到個閪最盡射精!!一定要搞大佢個肚!!!

代樓主答

打

正你老母

我果限碌架床,會爛

自殺都似

奶腳啦仲問

報漁護，有野豬擅闖民居

推佢落山！！

屌到我死為止！！！！！！！！！！！！

不能只有我看到

屌你老母

出街, 成晚唔返

好似吳唱K咁

諗下點班支美極返來

問下佢想唔想做愛
想->走
唔想->都走

金華火腿

打999 報驚 話比人老強啦

再同佢講射落牆都唔益佢

999幾號電話？

問有冇美極，冇就拿拿林落街買

屌穿佢個閪呀
屌爆佢個閪呀

報漁農署